波台手足，有幾隻癲狗去左CC台同噴精搞事

講真，真係好無人性好冷血，個女仔點衝燈都唔會係罪大到要死架

利申，雲加fans

突發